Telegram 搵工會唔會伏？

見到咁鬼多炒散group 同搵工group？
有冇人真係中過伏？
定係冇中伏？

炒散係咁

返過一次assistant 無咩野做 準時出糧